[民調]可樂定百事

有得揀，你會揀可樂定百事

Ps 講緊原味，即係原味百事對紅色可樂

利申 唔知百事有冇出其他味

可樂
百事

可樂甜啲

呃正評

百事有可樂

依家都仲係打和炸wo,唔好先入為主

講緊cola

有冰=可樂
罐裝=百事

樽裝=狗也不屌

我都唔知你up咩鳩

食燒雞配百事
打邊爐配可樂

玻璃樽裝可樂

光速咁飲=可口可樂
慢慢飲=百事

係咪睇電視

只飲百事

飲汽水要就住黎飲，飲黎把撚呀

牆頭草個班有本事同時正皮同負皮

細玻璃樽裝可樂最正

可樂好飲咁多，百事糖水黎既低一個層次

我叫左去買個白汁

咁d飯有d雞王

可樂

就26蚊

條友就問我

要唔要野飲

唔洗諗啦